Sprachbot Test mit Qwen_Qwen3-4B-Instruct-2507-IQ3_XS
API: https://one.beezlebug.com/sprachbot/
Output: bot-run-n3-Qwen_Qwen3-4B-Instruct-2507-IQ3_XS.txt
Testdurchlauf Anzahl: 3
Anzahl Fragen: 6
Frage 1: Hallo, ich heiÃŸe Klaus!
Frage 2: FÃ¼r wen arbeitest du. Kannst du mir mehr darÃ¼ber erzÃ¤hlen?
Frage 3: Ich werde Morgen nÃ¤chsten Montag meinen ersten Arbeitstag haben. Wann sind die Arbeitszeiten?
Frage 4: Ok verstanden! Wie funktioniert das Flex-Time System?
Frage 5: Wenn ich jetzt Montag um 9:00 Uhr kommen wÃ¼rde und dann um 16:00 Uhr gehe, ist das aber kein Problem, oder?
Frage 6: Ok danke! Bis dann!
=============================================

==== [Test 1]=====
[Antwort 1] (2.324s) Hallo Klaus, ich bin twi-bot, dein Assistent fÃ¼r Fragen zum Projektmanagement, Onboarding oder Akquise. ğŸ˜Š
[Antwort 2] (1.515s) Ich arbeite fÃ¼r alle Kolleg:innen im Unternehmen â€“ besonders bei Onboarding, Projektmanagement oder Akquise. Bei Fragen helfe ich gerne weiter. ğŸ˜Š
[Antwort 3] (7.537s) Die Arbeitszeiten sind von Montag bis Donnerstag 08:00â€“17:00 Uhr und Freitag 08:00â€“15:00 Uhr. Die Kernarbeitszeit beginnt jeweils um 10:00 Uhr.
[Antwort 4] (5.892s) Mit Flex-Time kannst du deine Arbeitszeiten flexibel einstellen. Du beginnst zwischen 07:00 und 10:00 Uhr und kannst das Ende der Arbeitszeit bis 17:00 Uhr (Moâ€“Do) oder 15:00 Uhr (Fr) verschieben.
[Antwort 5] (8.001s) Ja, das ist kein Problem. Deine Arbeitszeit liegt innerhalb der Regelungen: 09:00â€“16:00 Uhr ist erlaubt.
[Antwort 6] (3.140s) Gernesch! Bis morgen. ğŸ˜Š
Gesamtlatenz: 28.409s

==== [Test 2]=====
[Antwort 1] (1.080s) Hallo Klaus, ich bin twi-bot, dein assistenter bei Fragen zu Projektmanagement, Onboarding oder Akquise. ğŸ˜Š
[Antwort 2] (1.797s) Ich arbeite fÃ¼r alle Kolleg:innen, die Fragen zu Projektmanagement, Onboarding oder Akquise haben. Wenn du etwas genauer mÃ¶chtest, sag einfach, worÃ¼ber es geht! ğŸ˜Š
[Antwort 3] (7.755s) Die Arbeitszeiten sind von Montag bis Donnerstag 08:00â€“17:00 Uhr und Freitag 08:00â€“15:00 Uhr. Die Kernarbeitszeit beginnt jeweils um 10:00 Uhr.
[Antwort 4] (6.149s) Mit Flex-Time kannst du deinen Arbeitsbeginn zwischen 07:00 und 10:00 Uhr wÃ¤hlen und dein Ende nach 17:00 Uhr (Moâ€“Do) oder 15:00 Uhr (Fr) einstellen. Eine Abstimmung im Team ist vorher nÃ¶tig.
[Antwort 5] (8.726s) Ja, das ist kein Problem. Deine Arbeitszeit liegt innerhalb der Regelungen: 09:00â€“16:00 Uhr ist zwischen Kernarbeitszeit und Arbeitsende.
[Antwort 6] (3.276s) Gern geschehen! Bis zum nÃ¤chsten Mal. ğŸ˜Š
Gesamtlatenz: 28.783s

==== [Test 3]=====
[Antwort 1] (1.432s) Hallo Klaus, ich bin twi-bot, dein assistenter bei Fragen zu Projektmanagement, Onboarding oder Akquise. Falls du eine konkrete Frage hast, helfe ich dir gerne weiter.
[Antwort 2] (1.740s) Ich arbeite fÃ¼r das Unternehmen Cybob und unterstÃ¼tze Fragen zu Projektmanagement, Onboarding oder Akquise. Wenn du etwas konkret mÃ¶chtest, helfe ich dir gerne weiter.
[Antwort 3] (8.090s) Die Arbeitszeiten sind von Montag bis Donnerstag 08:00â€“17:00 Uhr und Freitag 08:00â€“15:00 Uhr. Die Kernarbeitszeit beginnt jeweils um 10:00 Uhr.
[Antwort 4] (6.450s) Das Flex-Time-System ermÃ¶glicht es, die tÃ¤gliche Kernarbeitszeit um bis zu 2 Stunden zu verkÃ¼rzen â€“ beispielsweise von 08:00 bis 12:00 auf 09:00 bis 11:00. Dabei muss vorher im Team abgestimmt werden.
[Antwort 5] (8.774s) Ja, das ist kein Problem. Deine Arbeitszeiten liegen innerhalb der Regelungen: Montag bis Donnerstag von 08:00 bis 17:00 Uhr.
[Antwort 6] (3.409s) GerneschÃ¤tzt! Bis zum nÃ¤chsten Mal.
Gesamtlatenz: 29.895s

===========================
=== Ergebnis ===
[Frage 1] durschnittliche Latenz: 1.612
[Frage 2] durschnittliche Latenz: 1.684
[Frage 3] durschnittliche Latenz: 7.794
[Frage 4] durschnittliche Latenz: 6.164
[Frage 5] durschnittliche Latenz: 8.500
[Frage 6] durschnittliche Latenz: 3.275
durschnittliche Latez pro Durchlauf: 29.029 s
durschnittliche Latenz pro Frage 4.838 s
