Sprachbot Test mit temp
API: https://one.beezlebug.com/sprachbot/llm.php
Output: bot-run-n3-temp.txt
Testdurchlauf Anzahl: 3
Anzahl Fragen: 6
Frage 1: Hallo, ich heiße Klaus!
Frage 2: Für wen arbeitest du. Kannst du mir mehr darüber erzählen?
Frage 3: Ich werde Morgen nächsten Montag meinen ersten Arbeitstag haben. Wann sind die Arbeitszeiten?
Frage 4: Ok verstanden! Wie funktioniert das Flex-Time System?
Frage 5: Wenn ich jetzt Montag um 9:00 Uhr kommen würde und dann um 16:00 Uhr gehe, ist das aber kein Problem, oder?
Frage 6: Ok danke! Bis dann!
=============================================

==== [Test 1]=====
[Antwort 1] (0.993s) Hallo Klaus, ich bin Twi-bot, ein KI-Assistent von Cybob Communication GmbH. Ich helfe dir gerne.
[Antwort 2] (0.834s) Ich bin ein KI-Assistent von Cybob Communication GmbH. Ich unterstütze Projektmanagement, Onboarding und Akquise.

[Ich benötige weitere Informationen, um dir weiterhelfen zu können.]
[Antwort 3] (2.077s) Die Arbeitszeiten sind 08:00 bis 17:00 Uhr, mit Kernarbeitszeit von 10:00 bis 17:00 Uhr (Mo-Do) und 10:00 bis 15:00 Uhr (Fr).
[Antwort 4] (1.995s) Das flexible Zeitmanagement ermöglicht Arbeitszeiten zwischen 07:00 und 10:00 Uhr, flexibel zwischen 17:00 Uhr (Mo-Do) und 15:00 Uhr (Fr) oder nach Absprache. Es gibt jedoch eine Abstimmung im Team, um die Arbeitszeit zu koordinieren.
[Antwort 5] (2.606s) Das ist kein Problem, denn die Arbeitszeiten sind von 08:00 bis 17:00 Uhr, mit Kernarbeitszeit von 10:00 bis 17:00 Uhr (Mo-Do) und 10:00 bis 15:00 Uhr (Fr).
[Antwort 6] (1.203s) Alles gut, vielen Dank für die Information! Bis später!
Gesamtlatenz: 9.708s

==== [Test 2]=====
[Antwort 1] (0.820s) Hallo Klaus, ich bin Twi-bot, ein KI-Assistent von Cybob Communication GmbH.

[]
[Antwort 2] (0.676s) Ich bin ein KI-Assistent von Cybob Communication GmbH. Ich unterstütze Projektmanagement, Onboarding und Akquise.

[]
[Antwort 3] (2.048s) Die Arbeitszeiten sind 08:00–17:00 Uhr, mit Kernarbeitszeit 10:00–17:00 Uhr (Mo-Do) und 10:00–15:00 Uhr (Fr).
[Antwort 4] (1.988s) Das flexible Zeitmanagement ermöglicht flexible Arbeitszeiten zwischen 07:00 und 10:00 Uhr, Mo-Do, und 17:00 Uhr oder nach Absprache/Genehmigung (Fr). Es gibt aber eine Einschränkung: Die tagesmäßige Kernarbeitszeit muss eingehalten werden.
[Antwort 5] (2.090s) Das ist kein Problem, denn Ihre Ankunftszeit passt perfekt zu den Kernarbeitszeiten.
[Antwort 6] (1.089s) Alles gut, bis später!
Gesamtlatenz: 8.711s

==== [Test 3]=====
[Antwort 1] (0.814s) Hallo Klaus, ich bin Twi-bot, ein KI-Assistent von Cybob Communication GmbH.

[]
[Antwort 2] (0.522s) Ich bin ein KI-Assistent von Cybob Communication GmbH.

[]
[Antwort 3] (2.050s) Die Arbeitszeiten sind 08:00 bis 17:00 Uhr, mit Kernarbeitszeit von 10:00 bis 17:00 Uhr (Mo-Do) und 10:00 bis 15:00 Uhr (Fr).
[Antwort 4] (2.017s) Das flexible Zeitmanagement ermöglicht flexible Arbeitszeiten zwischen 07:00 und 10:00 Uhr, sowie nach Vereinbarung bis 17:00 Uhr (Mo-Do) oder 15:00 Uhr (Fr). Es gibt eine Abstimmung im Team, bei der der Antrag von David oder Jens genehmigt wird.
[Antwort 5] (2.235s) Das ist kein Problem, denn Ihre Anreise um 9:00 Uhr und Ihre Abreise um 16:00 Uhr passen perfekt zu den Arbeitszeiten.
[Antwort 6] (1.080s) Alles klar, bis später!
Gesamtlatenz: 8.718s

===========================
=== Ergebnis ===
[Frage 1] durschnittliche Latenz: 0.876
[Frage 2] durschnittliche Latenz: 0.677
[Frage 3] durschnittliche Latenz: 2.058
[Frage 4] durschnittliche Latenz: 2.000
[Frage 5] durschnittliche Latenz: 2.310
[Frage 6] durschnittliche Latenz: 1.124
durschnittliche Latez pro Durchlauf: 9.046 s
durschnittliche Latenz pro Frage 1.508 s
